Nu, als hij mijn had geleend geld, of als hij met me getrouwd was en mijn geld op hem had laten vallen, er kan een reden zijn, maar Hosmer was erg onafhankelijk van geld en nooit naar een shilling van mij zou kijken.
